多謝各位手足聽國師指揮，無墮入偽獨派既陷阱

成日叫人衝果啲偽獨派根本就係鬼
今次我大香港係未來元首既指揮下又贏一仗
多謝各位支持

邊個得閒聽佢指揮
個個都是自行決定的

咁都要有人提出

大撚把人叫人唔好衝
淨係連登大把人咁講
早撚過佢講

如果尋日無國師講 偽獨一早引發鎮壓啦 中美無得談判 香港人胴偽獨派死左啦

8月23日 人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！

正式名稱：香港之路 The Hong Kong Way
日期：２０１９年８月２３日（星期五）
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站

路線圖 (細節待定)

大致分三段：
港島線（筲箕灣 — 堅尼地城）：13KM
荃灣線（黃埔 — 美孚）：7.02KM
觀塘線（深水埗 — 油塘）：12.6KM

時序：
集合並在行人路上排隊 19:15-20:00
手牽手組人鏈 20:00-21:00
和平散去 21:00

快啲幫手開post宣傳
整文宣！！！！

然後條死廢老強調偽獨搞破壞
擺明想分化支持港獨嘅手足

而家場運動又唔係香港獨立

發神經

和理非 勇武
泛民 本土 歸英 港獨
好辛苦先可以有共同目標坐埋一齊

條死廢老就偏偏眼紅呢樣嘢
無啦啦屌人偽港獨
不停製造假想敵稻草人
講到明兄弟爬山各自努力
但係唔聽佢支笛嘅人就俾佢話係鬼呀偽港獨
根本上同五年前一模一樣

又到處搶人功勞
美國旗,G20同埋今次和理非
明明係手足嘅集體功勞集體決定
但係條死廢老扮到自己係揸fit人咁

未來元首，你指邊位?
我昨天之所以行出嚟，皆因昨天遊行的活動概念，跟我心中想的啱channel而已！

如果岩 試下跟埋佢

佢係邊個，開名啦！

國師囉你唔識？

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

各位巴打革命後一定論功行賞